涉非禮案被停職 警員再涉梯間強姦14歲女被捕

警方毒品調查科一名警員，因早前涉及非禮女童案已被停職受查，惟有人在停職期間，在網上認識了3名女子，上月約同3人到酒吧見面飲酒，飲得興高采烈，稍後有人籍詞送其中一名14歲女童返沙田寓所，並在後樓梯強姦該名女童。

女童稍後返家，被母親發現她有異樣，查問下有人承認曾發生性行為，女童母親大怒報警求助，警方新界北總區重案組接手調查後，昨日拘捕該名停職警員。

涉案警員姓余(32歲)，駐守毒品調查科。據悉，涉案警今年5月在網上社交媒體結識了兩名未成年的援交女，並相約在天水圍區見面，其間涉嫌非禮兩女。警方調查後，於6月在天水圍區拘捕余，他涉嫌「非禮」及「向年齡在16歲以下的兒童作出猥褻行為」，其後獲准保釋候查，案件交新界北總區重案組跟進，然而有人在停職期間，再度涉及風化案件而被捕。

毒品調查科一名警員

14歲去飲嘢 臭雞一隻

警超聯開鑼

佔中⋯

警超聯巴打上水未

警察好波

毒品調查科1分

ptgf？無俾錢屌 梗係告鳩你強姦啦

ptgf 個個都係處
你仲叫人以後點用個處來搵食

停職警 加一分

小朋友
今日得警察叔叔教你咩叫一不做二不休

諗著食免費雞 點知未夠歲數

咁識玩? 湯十一?

邊個仲話警察只有好人?

洗唔洗開多隊停職警?

懷疑藏毒，捜身有理

休班警+一分

次撚次都係警隊

收毅進下場

又話警察個個都係好人既

講果個死番出黎解釋啦仆街

痴撚線

臭雞實係化行哂妝，休班警今次可能真係比條女玩撚左啦

女童稍後返家，被母親發現她有異樣

其實會有咩異樣？

警察加一分

衰十一 老強 知法犯法
仲要一犯再犯 cls 重判啦 下話要！？！ 屌你老尾 仲成世界？

跟警察哥哥去街呢件事本身都非常異樣

梅開二度

轉個撚頭啲護警撚又喺法院門口拉橫額支持

閪痛精神唔好咪異樣

14歲飲野？

雖然14歲出得去飲酒都唔慌好得去邊
但停職警真係on99
咁就比mk妹過一棟

想即場 屌鳩佢地 可惜唔係ironman

今日警犬又霸撚晒頭位啦，叫雞貪污炒燶股票跳樓停職老強14才乜都齊！！！！

又入波
Goal

阿sir強姦唔洗你教

撐 無限loop plx

你地冇做錯到

監獄入面又多件大隻仔菊花可以屌

為停職警界別爭光

好出奇咩

一哥得一個
十一哥大把

14歲去酒吧 個樣好老？

犬：不評論個別案件，汪汪汪

我捐500請人去法院門口支持被捕警察

如果成功上鏡比tvb採訪再加500
你地冇做錯到

學歷真係反映一切 你睇入境海關個啲都係紀律部隊 有幾可奶呢啲野 因為人地請親都degree加hd asso多 警隊even去到警司都係到性騷擾緊下屬 請埋啲dse雞毅進垃圾仔下場就係咁

無野做架

仲未有撐警撚入黎叫人下次有事唔好報警

我老母真係講得岩，出面咁多份工唔做，做咩要去做差人，好容易行差踏錯。
利申：黃絲，老母係差婆，住警犬宿舍大。

停職受查期間再衰11
有無會計師計下坐幾耐

肯肯定係停職太大壓力
迷失下處理得唔好，好撚遺憾

最衰都係佔中

自己都食到懵咗

佔中引致
做狗都有壓力

一定係個少女用個閪攻擊驚員

點解唔係告衰11既
呀sir做野又唔洗我地教？

停職警終於攞到開季以來第一分

14歲做援交，警察教訓得好，撐警

等睇on9求情理由, 入去俾人輪大米啦

14都可以入酒吧

利申：毒撚未去過

又係連登啲TG谷
啲MK交配嘅地方

本性難移

唔系全年無休咩

究竟係咪告強姦

我估係非禮嗰到告左呢兩條罪
而家再衰埋強姦

而家差佬做野一向有咩罪可能入都告左先

做完雞冇拎錢返屋企